第一屆連登「既生A，何生B？」創作比賽

三國演義：
既生瑜，何生亮？

足球版：
既生斯，何生朗？

最後美斯和C朗都贏不到世界盃，連遺憾都鬥多……

大家試留言創作其他版本的「既生A，何生B？」

#CDROM不要怕羞
#最多向上箭嘴的留言可能是冠軍
#冠軍都沒有獎品或獎金
#只創作AB兩字都想有獎？
#第一屆亦可能是最後一屆
#參賽截止時間是1萬年後
#continuehk

在Medium的同類比賽第一個參賽作品

我的FB

既生南亞 何生連登仔?

你想點？

既生高 何生連

分享下 岩岩諗到
既生日 何岩布仙尼?
明既人自然明

博咀？？

既生香港，何生中共

屌你老母男人老狗見到你啲hashtag 就覺得好撚噁心
死撚開啦

既生林祖舜,何生連尼住

寄生蟲，何生你好

既生唔講咁多，何生即刻駁咀？

既生搏咀
何生樓豬

好老尷

On99

好撚無聊

想點

柒都算，仲要宣傳個柒碌Facebook page
柒撚到一個極點

多謝各位ching jm欣賞。

估唔到反應咁好
我好耐前就想搞類似嘅低門欖寫作或創作比賽
但都怕small potato無人理

今日無啦啦想到呢六隻字可搞比賽
我有D事做
遲D慢慢覆大家嘅作品同留言

字都唔撚想打

冇撚人理啊戇鳩仔，入嚟純粹睇你條傻仔兜咋

on9

你做乜撚野

Btw 宣傳自己page bam得啦 @連尼住

既生豬何生蓋

唔錯喔

宣傳自己個page都搞到咁核突

香港下一代搞到咁老尷就係你班友encourage

hashtag有好多作用
例如可用黎focus視線或自嘲

既生麥記, 何生德基？

咁你咪死埋邊自己笑到飽囉on9

既生雞，何生蛋
寄生蟲，何生活
既生存，何生活

你當呢度IG? 落咁多hashtag

老尷到我毛管動
連屎忽毛都樹起哂

有一種「唔講咁多即刻駁嘴」嘅感覺

唔講咁多

即刻駁咀

城市或特區 vs 國家
好似對比得無咁好

既生連，何生兒

A=蝗
B=蝻

既生雲，何生麵

寄生蟲，何生藥。

做乜鳩 即刻駁咀

登版:
既生連，何生高

寄生獸，何生產

#唔講咁多即刻搏咀
####

暫時連登參賽作品：

Ri0n...
既生南亞，何生連登仔？
既生日 何岩布仙尼?

預左架啦
既生高 何生連

刃民丁
既生香港，何生中共

我老婆結婚了
既生林祖舜,何生連尼住

戒煙大使
寄生蟲，何生你好

希爾魚歡樂世界
既生唔講咁多，何生即刻駁咀？

潛龍
既生搏咀
何生樓豬

十卜Ching
既生豬何生蓋

周星馳(賭聖)
既生雞，何生蛋
寄生蟲，何生活
既生存，何生活

牙朗在此登入
既生連，何生兒

大陸閪生大陸仔
A=蝗
B=蝻

建築界蔡少芬
既生雲，何生麵

新亞鄧佳華
寄生蟲，何生藥

吾係好人
登版：
既生連，何生高

M記畏狗食：
寄生獸，何生產

完撚左佢啦屌你老母
個post都摺撚緊又要推返上黎
連登咁垃圾就係因為呢D垃圾edgy post

即刻搏嘴畀人屌完都識收皮
樓豬

有4個作品都玩食字將既生變成寄生

呢D post開係黑洞就岩架啦

正確既世界歷史黎講
香港係18xx年已經係英國殖民地
理論上香港係建國先
只係97淪陷

成為英國殖民地
意義上唔等同建國
因為英國唔係香港人建出黎
只能話個時香港附屬於英國

不過創作嘅野都無謂深究
當初既生瑜何生亮都只係三國演義創作

#屌
#你
#老
#母

既生存，何生仔

既生雞 何生女

男版係咪咁：

既生鴨 何生男

生你老母閪

個post.睇到我好尷尬=_=#

屌你老母

既生長，何生瘡

既生袁生，何生黑暗魔王

暫時連登參賽作品：

Ri0n...
既生南亞，何生連登仔？
既生日 何岩布仙尼?

預左架啦
既生高 何生連

刃民丁
既生香港，何生中共

我老婆結婚了
既生林祖舜,何生連尼住

戒煙大使
寄生蟲，何生你好

希爾魚歡樂世界
既生唔講咁多，何生即刻駁咀？

潛龍
既生搏咀
何生樓豬

十卜Ching
既生豬何生蓋

求暖奇
既生麥記，何生德基？

周星馳(賭聖)
既生雞，何生蛋
寄生蟲，何生活
既生存，何生活

牙朗在此登入
既生連，何生兒

大陸閪生大陸仔
A=蝗
B=蝻

建築界蔡少芬
既生雲，何生麵

新亞鄧佳華
寄生蟲，何生藥

吾係好人
登版：
既生連，何生高

M記畏狗食：
寄生獸，何生產

FC東京街
既生存，何生仔

野口組
既生雞 何生女

南辦旅
既生長，何生瘡

自殺是連登的錯
既生袁生，何生黑暗魔王

Medium有人講痔瘡

一齊檢舉個page

唔講咁多，即刻博嘴

既生處
何生非處

既生達,何生亮

你係咪即刻駁嘴？

達指達哥？
亮指孔明？

駁咀feel

既生髮，何生理髮

錦戶亮

既生鳩，何生閪

以前睇過佢套日劇一公升眼淚